點解香港警察作為主要執法人員，犯罪率反而係全港所有行業最高?

屌你老母究竟你哋係警定係賊?
係喎，警即是賊，賊即是警，叫警賊算啦

拿，以後唔駛分休班定返緊工
總之警賊就係警賊
又唔見其他行業講休班?

正視聽
沒有休班老師
沒有休班會計
沒有休班文員
沒有休班律師

警察就警察
有事就休班 唔好再割蓆

岩啊

全部係臥底
你幾時見過消防救護有臥底

You竟然是個賊？！竟賊好嘢！

全港最大犯罪集團
有龍頭向太既信心認證

狗隊原本讀唔到書，應該可能會入黑社會
結果請入去做左狗

䆁放香港警察比市民黑警

警監會問題

例如做戲掟汽油彈嗰隻老鼠
分分鐘就係警賊派去老新嘅二五仔